
                      Entretenida, buena adaptación al cómic, a mi parecer sobra el 3D, tiene humor, acción y algo de amor, película genial para pasar la tarde del domingo comiendo palomitas, a destacar buenos efectos.
        
            